今日女神請我食飯 是咪有機

平時都係我請佢 今日佢竟然請我!!!
是咪出pool有望

唔請番你一次點博你多啲好感
方便之後等你課金既千千萬萬次

唔好咁快篤爆佢啦

約你出黎傾保險咋矇撚

屌你性暗示黎架,即係叫你下場直落開房
你得米啦

費時欠你人情咋，請完咪撚搵我

放心，請完你一次，你就會請返佢千千萬萬次，一路好走